# Chinese (Traditional) translation for ubiquity-slideshow-ubuntu
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the ubiquity-slideshow-ubuntu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubiquity-slideshow-ubuntu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-13 15:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-12 04:42+0000\n"
"Last-Translator: Walter Cheuk <wwycheuk@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2020-10-20 12:37+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 82ef3cb779698368c64f0c310863c3535f60eea0)\n"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/00_welcome.html:2
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/00_welcome.html:7
msgid "Thanks for choosing Ubuntu Studio, and welcome to the installation."
msgstr "感謝選用 Ubuntu Studio，並且歡迎來到安裝程式"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/00_welcome.html:8
msgid ""
"In this slideshow we will present a few features which make Ubuntu Studio "
"the perfect companion for artists."
msgstr ""
"在這個幻燈簡報，我們會介紹一些 Ubuntu Studio 的特色，讓您知道為何其會是藝術家"
"的完美助手。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/01_audio.html:2
msgid "Let the world hear you"
msgstr "讓世間聆聽到您的聲音"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/01_audio.html:7
msgid ""
"From recording an album, podcast editing, or scoring a film, Ubuntu Studio "
"includes applications and documented work flows to support your audio needs."
msgstr ""
"從錄製專輯、編輯 podcast、到為電影評分，Ubuntu Studio 包含的應用程式與說明文"
"件可以滿足您進行音訊創作所需的所有東西。"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/01_audio.html:9
#: slideshows/ubuntustudio/slides/02_video.html:9
#: slideshows/ubuntustudio/slides/03_graphics.html:9
#: slideshows/ubuntustudio/slides/04_photography.html:9
msgid "Included software"
msgstr "附帶軟體"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/01_audio.html:11
msgid "Ardour DAW"
msgstr "Ardour DAW 數位音訊工作站"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/01_audio.html:12
msgid "JACK Sound Server"
msgstr "JACK 聲音伺服器"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/01_audio.html:13
msgid "LADSPA/LV2 Plugins"
msgstr "LADSPA/LV2 增效模組"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/02_video.html:2
msgid "Create amazing videos"
msgstr "製作令人驚歎的影片"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/02_video.html:7
msgid ""
"From simple home movies to feature length film with compositing and post "
"production effects, Ubuntu Studio can help you realize your videographic "
"vision."
msgstr ""
"從簡單家庭影片到具有合成和後期製作特效的電影長片，Ubuntu Studio 都可助您實現"
"想要的視覺盛宴。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/02_video.html:11
msgid "Blender Sequence Editor and Compositing"
msgstr "Blender 序列編輯與合成軟體"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/02_video.html:12
msgid "Kdenlive Video Editor"
msgstr "Kdenlive 影片編輯軟體"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/02_video.html:13
msgid "Open Shot Video Editor"
msgstr "Open Shot 影片編輯軟體"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/03_graphics.html:2
msgid "Graphic artists and designers"
msgstr "平面影像創作人與設計師"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/03_graphics.html:7
msgid ""
"With Ubuntu Studio, you can easily create 3D models, animated films, "
"scalable vector graphics, logos, flyers... and more!"
msgstr ""
"在 Ubuntu Studio，您可輕易創作 3D 模型、動畫、美工圖像、商標圖案、宣傳單"
"張... 以及更多更多！"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/03_graphics.html:11
msgid "Blender 3D Content Creation Suite"
msgstr "Blender 3D 內容創作套裝軟體"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/03_graphics.html:12
msgid "Inkscape Scalable Vector Graphics Editor"
msgstr "Inkscape 可縮放向量圖像(SVG)編輯軟體"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/03_graphics.html:13
msgid "Krita Paint Studio"
msgstr "Krita 繪畫軟體"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/03_graphics.html:14
#: slideshows/ubuntustudio/slides/04_photography.html:13
msgid "GIMP Image Editor"
msgstr "GIMP 影像編輯器"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/04_photography.html:2
msgid "Photographers too"
msgstr "攝影師也合用"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/04_photography.html:7
msgid ""
"From casual hobbyist to professional, handy and powerful applications are "
"included to help you manage your photos and process them."
msgstr ""
"從休閒嗜好到專業工具，易於使用和功能強大的應用程式都包含在內，以幫助您管理和"
"處理相片。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/04_photography.html:11
msgid "Darktable Photo Editor"
msgstr "Darktable 相片編輯軟體"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/04_photography.html:12
msgid "RawTherapee Raw Image Processor"
msgstr "RawTherapee 原始圖像處理軟體"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/05_software.html:2
msgid "Get more applications"
msgstr "取得更多應用程式"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/05_software.html:7
msgid ""
"Not only is Ubuntu Studio designed to be a media creation power, it is also "
"a robust desktop OS."
msgstr ""
"Ubuntu Studio 是製作媒體的強大工具，但同時也是美觀實用的桌面電腦作業系統。"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/05_software.html:8
msgid ""
"However, if you want additional applications not installed by default you "
"can choose from the tens of thousands in the Ubuntu repositories."
msgstr ""
"若不滿足於預設安裝的應用程式，還可以取用 Ubuntu 軟體庫成千上萬的許多應用程"
"式。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/06_support.html:2
msgid "Thank you!"
msgstr "謝謝！"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/06_support.html:7
msgid ""
"Thanks for taking the time with us. We'd love to hear about your experiences "
"with Ubuntu Studio. You can share them on the <a href=\"https://lists.ubuntu."
"com/mailman/listinfo/Ubuntu-Studio-users\">Ubuntu Studio users mailing list</"
"a>."
msgstr ""
"感謝您花費寶貴時間。我們希望知道您對 Ubuntu Studio 的意見。請在 <a href="
"\"https://lists.ubuntu.com/mailman/listinfo/Ubuntu-Studio-users\">Ubuntu "
"Studio 用戶郵遞清單</a>分享您的體驗。"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/06_support.html:8
msgid ""
"Join our IRC channel <em>#ubuntustudio</em> for online support by <a href="
"\"http://webchat.freenode.net/?channels=ubuntustudio&nick=studio-user..."
"&prompt=1\">clicking here</a>."
msgstr ""
"<a href=\"http://webchat.freenode.net/?channels=ubuntustudio&nick=studio-"
"user...&prompt=1\">按這裡</a>來加入我們的 IRC 頻道 <em>#ubuntustudio</em> 以"
"獲得線上支援。"

#. type: Content of: <div><div><p>
#: slideshows/ubuntustudio/slides/06_support.html:9
msgid ""
"Finally, visit us on the web at the <a href=\"http://ubuntustudio.org"
"\">Ubuntu Studio website</a>. Thank you again!"
msgstr ""
"最後，請參訪我們的 <a href=\"http://ubuntustudio.org\">Ubuntu Studio 網站</"
"a>。再次感謝！"
